梁芷珊稱被恒生取消銀行戶口 暫未知原因

芷珊今日在其個人社交平台透露，其恒生銀行的兩個公司商業戶口，被通知一個月內停止運作，暫時原因未明。

根據恒生的通知信件指，暫停戶口的原因可因為客戶盡職調查未獲通過、可疑交易等，為避免潛在欺詐或金融罪行，基於這些原因，銀行會中止部份客戶戶口。

梁芷珊在社交平台指，兩個戶口每日都有往來入帳與支出，從來沒有負數、借貸或欠銀行錢。她狠批恒生猶如「中資銀行」，香港的銀行竟然連香港人都不服務，「而家銀行唔係銀行，家不是家。香港仲做咩國際商業城市？」

她更以「國際ATM card」比喻為香港，「巨人千瘡百孔，口袋𥚃唯一work嘅國際ATM card，你走去整花佢條磁帶，搞佢個chip，仲可以繼續利用佢？」

匯豐銀行全力奶共

咁我都取消恒生戶口啦🏳️

恆心終於變支資

可疑交易

病貓奶到出哂面啦，但唔係親生仔，你點奶鄰國都唔會信得過你喇

下
梁芷珊有乜好搞

提提大家：恆生係匯豐集團成員

我都想問
佢都搞
咁好多都要搞 咪好唔得閒

香港人就要搞

匯豐

恆生

任何中資銀行

請今日立即拎晒所有錢出來

恆生黃定藍？

佢同趙博做YouTube

佢成日同龍門一齊搞宣傳掛

想扮黃？
有排未到你

痕生under匯豐，你話呢

一定又係商業決定啦屌你

啱啦
開其他bank ac

搞YUU啊，你話呢

何況under匯豐

行山淨係識搞YUU
垃撚圾

都係果句：香港唔值得再留戀，早走早著，遲走瞓唔著

恆生阿媽咪獅子

拉9埋潘頓未？

Citi ok?

好明顯恆生怕麻煩就cut鳩你先

滙豐恒生中銀一家親

Who.gif

離岸啦

推

嘩屌
佢個樣搞乜鳩
以為Michael Jackson翻生

算吧啦
要拎
上次吹雞已經行動咗啦
慳返啖氣吧啦
利申：一早搞撚掂

係咪得番citibank信得過

英國係垃圾奶共國家

咁都得

恆生信用卡廢到無倫
cash dollar 換野縮到剩番幾間藍店現金券
enjoy咭轉跟yuu 都無咁衰，雖然又係同一堆公司

仲有聽聞個cyrus wong都係喺嗰度做
未fat check

奶共匯豐

前線好黃

梁芷珊一定係紅戰士，日日搬

垃圾

佢個樣咁多年都係咁想屈人整容

你話呢？

我都準備取消佢張信用卡

綠（提款卡）

中產黃
殺雞儆猴

我都冇用n年 ,係時候cut 埋恒生

佢一早都已經搞緊yuu啦

遲下去銀行開戶都要宣誓

佢都叫中產，唔怪得曾俊華都自稱中產

高調小小唔附和政府都死架啦依家

冇撚野呀，under hsbc架喎

正一財妓 !

真

你收皮啦
人講who 你又講

佢都搞真係痴撚線

班小學雞唔知佢係邊個

咁相比住喺香港嘅有錢人 佢又唔係話超級有錢 仲有佢銀行啲錢點算

睇左做黎芷珊

仲要儲蓄保同十幾歲都呃

早幾日仲笑人哋宣誓 都唔知自己大難臨頭

搞梁芷珊= 搞龍門

琴日又射走左十皮

龍門

你唔奶共就已經有罪
更何況佢話政府不是

一定要做你生意咩

拉馬呢條友一早要死刑

hsbc再奶都唔會被信任，等收皮啦

全面封殺黃絲

睇佢Fb 佢都搞好多”project”
應該太多懷疑商業交易

你睇佢張yuu card幾藍
取消咗張黑色enjoy
但紅色仲有

匯豐集團想被美國嚴正執法。

講人話咪搞你囉

one month notification

離岸

睇嚟我都要取消佢,本身個ebanking 好垃圾.想搞個保安編碼都要落分行搞.

你現金出糧㗎？銀行不嬲都親建制㗎啦.全世界都係！

佢應該要有海外戶口啦

佢富商黎喎
隨時渣住幾十億
咁都中產

商業account黎

主力用緊citi + sc，佢地board of director仲係鬼頭主導，VB主力就用渣兜仔mox
6成身家巳去哂離岸
係份mpf比港共練住仲有屋企層自住樓走唔到
屋企淺藍父母唔信洋人，知土共D系野但都唔肯走G

聽埋個理由先啦，咩都屈落人染紅度呃like